[SOS]相機入手

部相機比海水沖到
送翻原廠仲有冇得救

有冇巴打幫手估個價

心靈感應？

打去問啦，乜都唔知好難估

旅行途中出事
過多幾日先翻香港

但依加部嘢開唔到機

機會黍啦，買部新啦

係保養期內

收唔收錢？

你話呢

認真師兄你算好彩
未過保養期咁壞法不但唔收錢，仲會貼錢俾你唱K叫機宵夜直落

好明顯冇買旅遊保險

除咗這樣戇鳩，仲有佢又冇相，又冇相機型號，又冇損壞程度， 淨係喺度鳩估。
自己用腦諗下water damage 受唔受保

邊間旅遊保險自己咁ON9拎部相機浸水都保到介紹黎買
可以免費換機

其實好多都有不過唔係免費換機而係將你個壞咗嘅相機拿去報價兼且有張維修單， 證明你真係畀咗錢整相機而且有墊底費。